覺唔覺漢堡包整到一啖咬唔哂咁多層簡直係反智既表現?

是

真係唔知點食
有冇人可以教下

反智師

咁先正囉

一層層咁食囉

反智轉身

唔係講笑 如果太厚 我真係會一層一層咁食......

鬼佬冇腦

咬唔哂師

會唔會係你把口太細
定延實得

定延把口個size同我個size perfect match

搞爛，然後用匙食

覺唔覺一碟飯整到一啖食唔哂咁大碟簡直係反智既表現?

就係要一啖咬哂先可以品嚐到佢唔同材料堆疊起上黎既口感變化
整到一啖咬唔哂要分開食根本就係本末倒置

定延非櫻桃小嘴

我都是king size

細嘴師

印狗打車輪示意圖

用力壓到你把口食到

講緊我下面個SIZE

唯有加水放blender打成醬一啖飲曬佢

不嬲都係分開食 窮人先會餓狗搶屎

咁咪食到油淋淋

灌食師

將個漢堡包整到咁多層咁厚 果條友先係反智

答案係攪絆機

通常我會叫個待應幫我打包
咁就會扁啲

同埋老實講好多廣告效果都整到個包好大好抵食，買完又味係個包過D料

厚過

氣炸令個包縮細咪食得晒

個待應一拳打落個漢堡到

唔係lo, 係真係好撚大個

弱智食師

試過差啲咬到抽筋

覺 真係ON9到爆
食Burger就係想一口咬哂一層既所有食物

覺唔覺師

係美國mega-size culture

咁都比你抽到水 厲害

角

分2part食

覺！
要分一半咁食....

切開

吓 不嬲都要拎去榨汁來食

樓主係咪無出過國？burger一定係要jumbo

Agger burger厚度至少係咬到，厚到一口咬唔到又要拆開佢，咁當初點解要整burger?

我個口頂多去到黃色芝士個位

無出過國師

壓實佢食

每次見住啲女仔食係一層一層咁拆開黎食

因為要咁樣食先係正確嘅食法

FF師

分開兩層咁食點解唔整兩個包

仆街 笑左

邊個係定延？

拙荊

點解可以壓到咁落先爆

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權法 #聯繫匯率 #取回強積金 #移民走資

黑撚訓練師

食唔到師

鍾意一塊塊拆開食

我係唔會屈服係呢啲反智行為底下

一層層
喺外國啲漢堡包都好厚好大 我通常一啖包一啖肉咁食

無中出過國師

係比你放返落嚟變做 all day breakfast

啲膠有彈性？

blender

因為人地預你用刀叉食

望到好撚燥底
壓咁耐都唔爆 屌

米色啦

咁咪反智，咁食咩burger

係啊 整嗰個簡直係on9

應該整大 d 個飽而唔係整咁多層

想當年個同學將M記巨無霸一嘢㩒扁到魚柳包咗薄然後一啖食咗半個
我全喺隔離呆𠹌咗

dllm馬蹄路都咬唔撚到，點食

我食馬仔都會一野揸實佢

一啖師

無事 以前好細個 壓到扁晒去食 可以食到巨無霸果隻size

will it blend/?

諗起以前細個好鍾意將漢堡包一層一層咁食

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

終於有人明我

推 你若放棄 誰衛我城

太大唔好意思囉
有半條係出面

正你老味 反智

要搵液壓機壓扁先再食